Robinhood 變到限買2股

wa diu

跌緊即限
有冇咁橋

厲害了 我的wall street

好撚黑暗，臨收市見勢色唔對駛橫手

Source?

一陣拎錢走人去sofi

爽 跳樓死啦gme賭撚

Old news?

點解會推返1月個po 上黎，自膠咗